你會唔會咁好心提醒你同事？

同事成日做錯左，有同事發現執左佢手尾，但會周圍同人講佢做野唔小心。

其他人都知，但就係做野唔小乜果個唔知

你會提佢叫佢細心翻定理撚得佢死？

十年前會
而家唔會

提，當積陰德

好心著雷劈
一陣佢當你老屎忽
同時講佢壞話嘅人會話你懶好心

都會提返佢。大家出來做野姐.....
無謂玩到好似宮心計咁。

好睇人地係咩 rank

如果人地 rank 高過你, 啲人多數唔敢提 扮唔知
如果人地 rank 低過你, 啲人多數唔會提, 直接屌
如果人地 rank 同你一樣, 睇關係 , 自己性格 / 人地性格

如果無嘢忙緊就會提.

睇你想多一個朋友定多一個敵人

驚提左之後，佢露到口風俾捉到佢做錯個同事知

到時又好煩，萬一條友死蠢開口講：如果我做錯你同我講我跟翻丫

咁就仆街但都唔想佢被同事暗地排擠既

提
自己都被同事照顧過
上司針對或者亂鬧都有

唔會無啦啦對人差，因為你唔會知你放工之後會唔會好抑鬱，有啲人係將工作同個人價值掛鉤
呢個好危險

至於我係咪懶好心人地有眼睇 要屈要妒忌都無辦法

俾依d人排擠就唔好care啦 全部幼稚撚
返工顧住做好自己分內事 唔好參與是非咪得 又唔洗同佢地過人世唔需要咁上心姐 除非你真係覺得唔埋堆唔得
建議你做自己覺得係正確既嘢

睇你同事性格
以前試過做野, 公司個clerk乜9都唔識又比佢發現我識走黎問我要我幫
之後仲想慢慢將d 野射比我做(我唔係clerk 類staff)
我唔肯幫佢佢就開始玩小圈子杯9我
痴撚線

你唔想鬥其他人迫住你鬥
想自保就要鬥

提咗唔見得會多個朋友
可能多幾個敵人

睇咩工， 我就一定提， 提埋其他同事都冇可厚非， 起碼條友再漏都有人執手尾唔會出咩大事

提佢老母啦
次次做完呢樣野就會比人覺得我扮老屎忽教佢
已經學醒左，除非本身係fd
一係老細走過黎叫我幫手跟
唔係既話扮唔知就最好

最後結論，唔想多個敵人就唔好提

提係為咗大局着想
希望之後執手尾可以執少啲

同埋提一提就算
即使真係出咗事都唔會提返

唔係怕人以為我擺款

見咁多人話大局著想
其實唔需要咁著緊咩大局
首先就係如果對方係小氣閪
嬲既係你一個
之後煩既係你一個
但大圍收皮既大把人幫手
攤分風險
再講，就算出事都唔會死得人啦
如果老細見佢on99都比死得人既野佢做
咁係老細on99

呢個po 入面集齊曬全連登既正氣

最慘係唔知佢下年仲做唔做

心諗：唔通佢唔做所以係咁出錯、大意

劈炮啦

最重要係： 佢做錯既野影唔影響到你
影響到就善意講聲完
唔影響就買花生

老細on9
即立即辭職

英雄所見略同